潘曉穎遇害，責任全在潘曉穎父母

冇人民日報？？？

你漏咗個（方）字

呢個真

揾咗民建聯，連私了佢嘅機會都冇埋

同佳曾對群情激憤要打死一個犯了罪的淫婦的眾人說：『你們誰要是自己沒有犯罪過錯，就上前來打死他。』聽了這話，大家都不再向前了。當眾人都退去時，同佳拿起石頭打死了這個婦女，並說道：『我也同樣是個罪人。但如果法律只能由毫無瑕疵的人執行的話，法律就只會死亡。』

中衲

岩牙

鬼叫佢老母搵民建聯+1

真 佢父母唔生佢出嚟佢咪唔會遇害

台灣咁危險，唔去咪唔會有事。

衲場新聞

教到自己個女變成mk妹 一定有責任啦
搞成咁淨係識搵佳佳報仇